\begin{song}[remember-chords]{title={Džuli}, band={Daniel Popović}}

	\begin{intro*}
		_F _B _F _B _C
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		S^Ftigla je sama sa ljetom, pri^Cšla  je rekla \enquote{hallo} \\
		po^{Dm}gledi su nam gov^Borili više od r^Ciječi. \\
		K^Fo da se zvijezda sa neba, s^Cpustila meni na  dlan, \\
		z^{Dm}nao sam samo o n^Bjoj, da zove se^C Džuli.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		D^*F žuli^B, D^*F žuli^B a h^Ctio sam da dugo traje taj san.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^amtim još dodir te ruke, l^ice i njen pogled  blag, \\
		o^dmah mi jasno je^ bilo, da ludo je v^olim. {} \\
		K^ao i sve ljetne snove, i^ nju mi je odnio dan, \\
		o^stalo samo je s^*{} ječanje na jedan J^uli.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		D^*{} žuli^, D^*{} žuli^ a h^tio sam da dugo traje taj san.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		P^itam u nočima nebo, d^a li je to bio san, \\
		i^li je stvarno te no^*{} či me ljubila D^*{} žuli. \\
		P^*{} rošetam sam pored mora, d^*{} očekam tako i dan, \\
		Z^amolim more, da v^rati mi Džuli i J^uli.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		D^*{} žuli^, D^*{} žuli^ a h^tio sam da dugo traje taj san.
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		O, moja D^Gžuli.
	\end{outro*}

\end{song}
